麵神係咁話藍月亮跌

就strong hold到2046